熱狗書展七日做咗幾多生意？

禮拜六日出邊full 哂都無咩人入去

任佢up 仲問？

倉庫番

唔講咁多，即刻課金

訂左100年passioncrime

嚇柒成班益狗就係最大既一單生意

汪洋:下年我賣電子版書,自動link up維基資料庫! d益友小朋友邊識it野，係度搵真人排隊簽名篤數!

不過為左開發電子書的瀏覽server上傳技術，請大家課金支持熱血電子計劃!

下年搞個科金書展計劃啦
唔科夠100萬
熱狗唔搞書展唔出書
科完去到又要再買書

仲有年宵科金計劃

行過經過檔野都唔見有人幫襯既

啲垃圾閪書有撚人睇咩

想知個本皇天擊殺賣到幾多本，個封面核突到

淨係得檔入面既熱狗成班圍威喂

唔洗睇封面
聽到個名已經唔撚想買啦

法國佬食熱狗果日咪最旺
書展其實係比班𡃁做下體力測試 搬下書

內幕消息，平均每日20本
你自己計

同小學賣慈善卷得老豆老母會買一樣

玩完啦，光頭達

之後講 其實80萬夠基本營運 係bottom line
唔係我想做 係你地要我做

課金啦, 幫我係chatroom貼條課金link

課金係你地嘅責任!

鳩達話好賣到加印

做撚死班熱狗仔義工咩，原板入原板出

笑撚死人咩

送都唔要啦

屌你 笑到gapgap聲

揸爛咗幾多隻熱狗呀？

如果佢肯寫本熱狗失敗錄寫哂欺師滅祖，篤數，水泥隊既事，下年應該大把人買

個個762講左無缺呢幾樣野

我都會買
寫晒啲柒事出黎 一定再版又再版

無生意，蝕租蝕人工蝕倉租蝕運輸，所以咪要按咗層樓囉

樓都按撚埋
下年一於出返本熱狗柒事紀錄
包鳩達一舖翻身

上年年宵由維園縮到入MK，唔知出年係咪入沙田

縮入美羅搞

我大你
就咁係fb度搞
網購，電子書
0成本

盤生意咁奇怪既？唔會蝕架喎仆你個街⋯

遲早入到去到沙頭角搞

對住鳩達 認真就輸了

縮到去東涌年宵年場

明明只有熱狗會買書，點解唔網上或美羅賣就算，慳好多喎

面子問題

充大頭策略可以用到幾時呀

如果佢寫本書 係 皇天擊殺叛徒黃毓民

有興趣買來睇

陳浩天出POST寸佢按樓

行大紀元路線

係啦。橫掂肯課既都係個班人。

個爐愈圍愈細
頂得幾耐

講咩分裂清算
大概可以出多冊都仲得